平放全新soul run free pro X藍芽earphone 未開盒320蚊藍色。

有冇人想要？

推

push

自推

平好多

睇左最平350喎。我320同埋可以港九地鐵站交收。

平係舊款 run free pro
我放係run free pro X